(幫大仔搵學校) 面試多自信都會多啲 陳豪：小學係斷定人生

陳豪、陳貝兒同甄澤權今日喺將軍澳出席「魔幻廚房揭幕禮」，陳豪透露最近忙緊籌備大仔12月嘅生日同聖誕Party，佢仲話上年嘅聖誕節，太太陳茵媺負責煮火雞。

下月4日係大仔Aiden嘅4歲生日，陳豪表示會籌備一個以Super Hero為主題嘅生日party，問佢會唔會扮Hero？佢話：「我未諗，0依家搞場地先、安排食物、娛樂環節，好多嘢都要安排，但係太太好叻，係party能手，帶到驚喜，所以交畀太太搞，保證開心。」12月適逢係大仔生日同聖誕節，但陳豪話唔會買太多禮物：「上年嘅禮物都未拆晒，我會收起部份，太多禮物會令小朋友分心，所以會捐去慈善機構。」

陳豪又指現時忙緊為大仔搵小學，報咗幾多間學校？佢笑住話：「唔話你知，其實小學係斷定人生，所以要物色一間好嘅學校，面試多，對小朋友係一個好好嘅訓練，自信心都會多啲，會選擇國際學校。」講到陳豪日前喺Ig上載同太太二人世界嘅相，佢話：「必定，就算有咗小朋友，父母都要安排時間俾自己，俾晒小朋友係唔健康，兩個人嘅愛要延續，唔好冷卻。」所以食飯都要拖手？佢笑笑口咁話：「好小事啫，仲有個trip都未去。」

至於失婚陳貝兒透露今個聖誕節要重新出發，佢話：「朋友會搞party，俾我識多啲新朋友，要抱住審慎樂觀態度，希望可以過一個開心嘅聖誕節。」係咪要扮靚啲？佢話：「係呀，不過最近忙拍劇，工作會有新嘗試，私生活亦要重新開始。」